(Your Majesty) The Crown s2討論區

大家睇咗未?
下季就轉人啦

痴線咁正既劇點解冇人推

睇完

今季好睇過上季

第4,5,6 集這種單元式好正

瑪嘉烈

好好睇

查理斯真係好廢

好過上季添？

我覺得好好多

第8集真係好撚正

後生Phillip 好型

今季幾好喎，Mrs Kennedy , 阿妹生日嗰集都妹深刻
我覺得成季係想講The Queen其實都係個「人」
個張力係冇S1咁勁（例如死老豆臨危受命、處理政治危機、Churchill退休），但都寫到啲角色好立體喎

Your majesty

God save the Queen

今季Philip 角色好立體, 上季就好模糊